再次證明中央跟香港市民對着幹！

屌你老母共產黨